如果你讀唔成書，窮人，得5科合格，你會唔會做黑警？？

好處：
－2皮野起薪
－我唔妥你，可以抖你，隨時查人身份證
－有槍旁身
－結婚可以同老婆住警察宿舍，無供樓壓力
－聽order就得，出左事只係d 督察食黑鑊

壞處：
－形象低下，於朋輩中，社會中
－有機會執死屍
－危險性，發生槍戰／暴亂時上前線作線

老老實實
如果我真係咁樣廢
讀極都係得5科個格，
屋企又窮又冇父幹
我真係即刻狗衝做黑警

做啊 點解唔做？

讀得到書既夠大把想入政府大家都係貪hea貪福利貪人工，只係警察上司閪D，同市民又接近D，咪首當其衝
年中都大撚把政府部門hea應市民申訴需求，一樣比人屌到仆街
利伸同為窮撚所以可憐窮撚

不了

好過餓死ge

徐步高